幾時先會再有好似刀劍咁神，超越鋼鍊同hunter既神作⋯

我同我細佬，真係睇到喊晒，d感情真係好到位
同埋2 刀流，起晒雞皮，好有feel...
同埋桐人個設定真係好型無其他動漫咁老土 又有速度
鋼鍊同hunter死忠面對現實未 成日為反而反

無同好？

樓主幾大？

16 有咩問題 睇一個作品又唔關年紀事 鋼鍊hunter 成日懶深奧 唔明有咩好睇

點解咁多負評

Hunter就算啦，吹奏鋼煉真係偽毒嚟

刀劍先係真神作，唔會有咩懶有道理既劇情
而且主角好深情，睇到勁肉緊

又想釣魚

正皮了
啲反刀劍既人都係老害
接受唔到有新世代既野同舊世代既同級...

係，成日話00後，根本唔關年紀事 懷疑佢地未睇過就反

認真post

刀劍Fans呢

鬼滅：在座各位都係

要排既話都係刀劍》 鬼滅

都唔知你嗌乜鳩。

agger 刀劍真係好好睇

唔好為反而反

我做wallpaper都係用呢張，仲影到2 把劍

做咩又呃負評

鍾意性暴力同變態佬先鍾意睇刀劍神域

樓主冇睇超砲T?

居然係真心膠我仲以為呢種生物已經絕咗種

唔明你講咩

令我諗起動畫桐人個妹無喇喇被觸手play

一定唔夠刀劍好睇

佢都唔似⋯

其實刀劍動畫都好垃圾，又開外掛又多劇情bug，愛麗絲篇完全睇唔到落去，小說可能好D但too long didn't read

唔識野好睇就得啦

刀劍呢啲無課yy種馬文拎黎同鋼煉hunter比
你無撚野呀

唔好睇 特別係web版
根本係種馬幻想

弱智既說話好難比到正皮你

一定係鬼滅第一 刀劍第二
hunter龍珠果啲老餅野過主啦

等無職轉生啦 佢係異世界大佬

各有各好啦 要比都係刀劍優勝好多

你一定無睇過 睇左先同我講啦

刀劍叫神作？

成班睇都未睇過盲反

得第一季好睇
後面嗰啲全部垃圾

聽都未聽過

有睇 但睇到訓著左

好認同

刀劍勁過鬼滅啦，hunter直頭唔洗提 好睇就唔會成日停出啦

刀劍打鬥劇情都頂級，咁都訓師兄你唔好睇動畫啦

仲有絕劍篇都唔差嘅
睇到幾感動
但其實啲劇情幾悶下

異世界唔係幻想係咩 已經係異世界頂峰作品

我都00後 但大過樓主 但真係唔關年齡事 套野除咗第一季後面全部都係垃圾

點解後面垃圾？

我淨係攞衝鋒21岀嚟鬥 刀劍都可能未必贏到

劇情悶又成日開掛
冇咗遊戲死現實都會死呢個設定
變咗純粹睇一班人打機
一啲投入感同緊張感都冇
最新嗰季仲過分
啲死人係咁出返嚟
一兩次都可以叫情懷
但佢集集都出就做多咗
真係好似睇緊靈異片咁

冇野會超越到jojo

d畫風、刀劍完勝佢啦

畫風哩啲太主觀

變左狂信徒咁

想表達咩

Jojo

除左條女有咩贏到Hunter ?

樓主到底係真心on9定假膠如果係假膠你都扮得幾成功

勇太

笑鳩你個黑色劍士桐人係on9仔

冇可能會再有
刀劍已經係動畫界上既頂峰

鋼煉

打鬥設定都贏晒啦，異世界發揮又大

非理性討論就走啦

SAO第一季的確係神作
打牛頭人果段二刀流我心目中最精彩既動畫戰鬥片段
第2段都好高質
但第3季跌哂watt,極平庸

識貨，但我心中，係每季都係神作

00後 覺得Sao第一季好睇 之後愛麗絲篇爬塔嗰季都好睇
其餘都垃圾

極道偶像>all

超砲季季都高質
真係癲

愛麗絲篇真係唔識欣賞
反而絕劍篇幾感動, 死槍篇好有壓迫感

其實超砲主要紅在咩位?
利申季季都有睇,覺得好睇但未去到神作level

講真我講唔出 但真係覺得好好睇
我估劇情掛？ 同埋講level5砲姐同level0佐天嗰到都幾正
可能我中意睇學園都市啲暗黑面所以覺得好睇

愛麗絲篇歌幾好聽嘅
我係因為唔覺意聽到unlasting先睇下

有無刀劍打鬥咁型同埋感動？

識野仲有識貨之人 成班盲反 hunter 鋼鍊都吹 真係未睇過刀劍

今季食蜂好正

結城明日奈太屈機

我幫你負評湊夠200，唔使多謝我

有

刀劍神最多只可以話神在包裝好，佢動畫化比其他動畫燒經費燒得多先有所謂「緊張刺激」、「有壓迫感」，內容不過就係無腦爽文、開掛打大佬，死幾個人俾啲小朋友有機會扮下哲學家，講下啲好膚淺嘅生死、人性，彷如看破紅塵，現實不過就係睇完中二病FF文章。
「係遊戲世界死左現實都會死」呢個設定根本無咩特別，難聽啲就係人被殺就會死，何況hunter都玩過。
刀劍唔係啲人話到噤垃圾or神，最多就係實力一般，全靠重課+賣女。Hunter、鋼煉、火影等等n年前嘅動漫之所以會係經典，係因為作者實力高、根基好，自然套野唔需要燒經費/賣女都會好好睇。最明顯嘅證據就係一有其他動漫（鬼滅）燒經費同刀劍硬撼，刀劍即刻收左皮

刀劍唔係神作，當年嚟講，佢係商業作，唔好睇，男主角設定太完美，唔真實。
唔支持皇道後宮番

桐人既情感好複雜，唔算完美啦 我覺得好明白佢內心變化

d咩hunter 火影 鋼鍊，係因為當時未有刀劍呢類作品所以先紅昨 同埋桐人都係靠自己努力先變勁，想保護身邊人，點算外掛無腦？

鋼鍊你唔去諗就唔深奧 老少咸宜到不得了

對唔住，樓主，我係毒撚，會妒忌，見到桐人嘅自動吸女系統同埋佢嘅超人意志+勇氣，雖然佢有複雜嘅情感，但依然覺得佢係唔貼地。

好多人睇完刀劍之後（我幾年前都係刀劍fans)，一開頭會覺得自己同桐人一樣，只要有恆心就可以達到自己嘅目標/夢想。

事實上，發現自己只不係一個中規中矩嘅人，雖然可以正常生活/做野，但知道自己永遠都上唔到去，只不過係世界嘅配角。

sor

sor for 大陸
but 講得幾好

刀劍有感動咩
第一季可能有嘅 之後愛麗絲篇
咩Excalibur 嗰篇都麻麻

樓主好撚好笑

有咩咁好笑？

笑你假膠

有無巴打覺得刀劍神域真係好神

鬼滅